我打算搞個支持IZ*ONE續約大遊行

周庭同魚台wizone會參加嗎？

青瓦台聯署先la

支持

唔參加唔好叫自己wiz*one

聯署IZ*ONE來港開演唱會

黎多次LA得唔得

勁後悔上次無去

Gchi💘✊🏼‎

支持IZ*ONE即係支持你自己！

IZONE選舉舞弊！

咪黑啦

你好能25

永續izone

佢自己嗰隊死咗就想其他隊都死

欺0狗收嗲啦

4人限聚

魚台比盡得4個wizone

-.- 我講事實

fake news...

解散izone，刻不容緩

我其中一個

抵啦 成班老女人

曺柔理實至名歸